# five-minutes-journal-bot


Five minutes in a day to make you better.
Small habbit leads to greater changes.

```mermaid
graph TD
  A(Какой твой уровень энергии от 0 до 100?<br>?<br>_) -->|ответил| B(Какие дела тебе сегодня нужно сделать? 1/3?)
  A -->|Как узнать свой уровень?| C(текст УРОВЕНЬ)
  B -->|Что писать?|D(текст ДЕЛА)
  B -->|ответил|E(... 2/3)
  E --> F(...3/3)
  F --> X1(Чем ты себя порадуешь 1/3?)
  X1 -->|Всмысле?|X2(текст РАДОВАТЬ)
  X1 -->|ответил|X3(...2/3)
  X3 -->|ответил|X4(...3/3)
  X4 --> X5(Аффермация дня)
  X5 -->|Что это такое?| X7(текст аффермация)
  X5 --> |ответил 1 раз| X6(Нажми кнопку Добрый вечер,<br/>когда день закончится<br/>_)
  X6 --> |нажал кнопку| X9
  X5 --> |ответил 2+ раз| X8(До встречи вечером)
  X8 --> |night schedule| X9(Как прошёл твой день? Оцени от 0 до 10)
  X9 --> |Как оценить?| X9.1(текст ОЦЕНКА ДНЯ)
  X9 --> |ответил| X10(Чем ты сегодня гордишься?)
  X10 --> |Что отвечать?| X10.1(Текст ГОРДОСТЬ)
  X10 --> |ответил. а что?| X11(5 эмоций, которые ты испытал)
  X11 --> |Что отвечать?| X11.1(Текст ЭМОЦИИ)
  X11 --> |ответил| X12(цитата. до встречи утром)
  X12 -->|morning schedule|A
  ```